[真司] 生化危機 7 DLC 阿傑克的瘋狂生日

[真司] 生化危機 7 DLC 阿傑克的瘋狂生日

直播時段：星期一至日 8:20-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水

遊戲封面

Twitch

Facebook